比卡超回應美國制裁

#ALERT 李家超：美國雙重標準和虛偽，想用所謂制裁作恫嚇不會得逞 (8/8/14:22)

汁：現在台 TG

弱咗啲喎，諗咗成晚交啲咁嘅行貨

wtf

又係石頭腳d fd

直cup李漢民果句算啦